{ "translations": {
    "Polls" : "投票",
    "Poll invitation \"%s\"" : "邀请 “%s” 投票",
    "{owner} invited you to take part in the poll \"{title}\"" : "{owner} 邀请您参加名为「{title}」的投票",
    "Go to poll" : "前往投票",
    "This email is sent to you, because you are invited to vote in this poll by the poll owner." : "该电子邮件已发送给您，因为投票所有者邀请您在此投票中进行投票。",
    "Polls App - New Activity" : "投票应用 - 新的活动",
    "\"{title}\" had recent activity: " : "「{title}」 最近有活动：",
    "- %s voted." : "- %s 票。",
    "- %s updated the poll configuration. Please check your votes." : "- %s 更新了投票配置。 请检查您的投票。",
    "- %s deleted the poll." : "- %s 删除了投票。",
    "- %s restored the poll." : "- %s 恢复了投票。",
    "- The poll expired." : "- 投票已过期。",
    "- %s added a vote option." : "- %s 添加一条投票选项。",
    "- %s removed a vote option." : "- %s 移除一条投票选项。",
    "This email is sent to you, because you subscribed to notifications of this poll. To opt out, visit the poll and remove your subscription." : "该电子邮件已发送给您，因为您已订阅此投票的通知。 要选择退出，请访问投票并移除您的订阅。",
    "A polls app, similar to doodle/dudle with the possibility to restrict access." : "一个投票应用，与doodle/dudle类似，可以限制访问。",
    "A polls app, similar to doodle/dudle with the possibility to restrict access (members, certain groups/users, hidden and public)." : "一个投票应用，与doodle/dudle类似，可以限制访问（成员，特定的分组/用户，隐藏和公开）。",
    "Participants" : "参与者",
    "No Participants until now" : "到目前为止没有参与者",
    "No description provided" : "没有提供描述",
    "The names of other participants are hidden, as this is an anonymous poll. " : "隐藏其他参与者的名称，因为这是匿名投票。",
    "_%n person participated in this poll until now._::_%n persons participated in this poll until now._" : ["到目前为止，已有 %n 人参加了这次投票。"],
    "Deleted" : "已删除",
    "Group" : "群组",
    "Place your votes until %n" : "设置您的投票截止到 %n",
    "New comment …" : "新评论...",
    "Your comment was added" : "您的注释已添加",
    "Expired since %n" : "已于 %n 过期",
    "Error while saving comment" : "保存注释时错误",
    "You can place your vote until %n. " : "您可以投票直到 %n。 ",
    "Comments" : "评论",
    "Delete comment" : "删除评论",
    "No comments yet. Be the first." : "还没有评论。成为第一个评论的人吧。",
    "Comment deleted" : "评论已删除",
    "Voting is no more possible, because this poll expired since %n." : "无法再进行投票，因为该投票已经于 %n 过期。",
    "Error while deleting the comment" : "删除评论时出错",
    "started this poll on %n. " : "此次投票开始于 %n。",
    "Create new poll" : "创建新的投票",
    "Enter Title" : "输入标题",
    "Poll type" : "投票类型",
    "Date poll" : "日期投票",
    "Text based" : "基于文本",
    "Cancel" : "取消",
    "Apply" : "应用",
    "Poll \"%n\" added" : "添加了投票 “%n”",
    "Error while creating Poll \"%n\"" : "创建投票 “%n” 时出错",
    "Add new Poll" : "添加新的投票",
    "All polls" : "所有投票",
    "My polls" : "我的投票",
    "Participated" : "已参加",
    "Public polls" : "公开投票",
    "Hidden polls" : "已隐藏的投票",
    "Deleted polls" : "已删除的投票",
    "Error loading polls" : "加载投票时出错",
    "Clone poll" : "克隆投票",
    "Delete poll as admin" : "以管理员身份删除投票",
    "Delete poll" : "删除投票",
    "Restore poll as admin" : "以管理员身份恢复投票",
    "Restore poll" : "恢复投票",
    "Title" : "标题",
    "Access" : "投票范围",
    "Owner" : "拥有者",
    "Created" : "已创建",
    "Expires" : "过期",
    "Visible to other users" : "对其他用户可见",
    "Hidden to other users" : "对其他用户隐藏",
    "Poll schedule" : "投票时间表",
    "never" : "从不",
    "Share with" : "共享给",
    "Details" : "详情",
    "Configuration" : "配置",
    "Options" : "选项",
    "Shares" : "共享",
    "As an admin you may edit this poll" : "作为管理员，您可以编辑此投票",
    "Description" : "描述",
    "Poll configurations" : "投票配置",
    "Allow admins to edit this poll" : "允许管理员编辑此投票",
    "Allow \"maybe\" vote" : "允许 \"可能\" 选项",
    "Anonymous poll" : "匿名投票",
    "Hide user names for admin" : "为管理员隐藏用户名",
    "Expiration date" : "过期日期",
    "Writing poll" : "编写投票",
    "Update poll" : "更新投票",
    "Title must not be empty!" : "标题不能为空！",
    "%n successfully saved" : "%n 保存成功",
    "Add a date option" : "添加日期选项",
    "Shift all date options" : "更改所有日期选项",
    "Shift" : "Shift",
    "Available Options" : "可用选项",
    "Delete option" : "删除选项",
    "Click to add a date" : "点击以添加一个日期",
    "Add a new text option" : "添加新的文本选项",
    "Enter option text" : "输入选项文字",
    "Invitations" : "邀请函",
    "Invited users will get informed immediately via eMail!" : "被邀请的用户将立即通过电子邮件获得通知！",
    "Public shares" : "公开共享",
    "Public link (" : "公开链接 (",
    "Add a public link" : "添加公开链接",
    "Enter a name to start the search" : "输入名称以开始搜索",
    "Link copied to clipboard" : "链接已复制到剪贴板",
    "Error while copying link to clipboard" : "拷贝链接到剪贴板时出错",
    "Unknown user" : "未知用户",
    "Public share" : "公开共享",
    "Error while adding share" : "添加共享时出错",
    "Receive notification email on activity" : "有活动时接收邮件提醒",
    "Your personal link to this poll: %n" : "您对此投票的个人链接：%n",
    "Enter your name!" : "输入你的名字！",
    "To participate, you need to enter a valid username with at least 3 characters. " : "要参与此投票，您需要输入一个至少 3 个字符的有效用户名。",
    "Enter your name" : "输入你的名字",
    "Username is not valid. Please enter at least 3 characters." : "用户名无效。 请输入至少 3 个字符。",
    "This username is not valid, i.e. because it is already in use." : "该用户名无效，也许因为该用户名已被使用。",
    "OK" : "确认",
    "Please use at least 3 characters for your username!" : "请使用至少 3 个字符作为您的用户名！",
    "This username can not be chosen." : "无法选择此用户名。",
    "Error saving username" : "保存用户名时出错",
    "The poll does not exist" : "该投票不存在",
    "Enter a poll or start a new one." : "输入投票或开始一个新的投票。",
    "Goto Nextcloud" : "前往 Nextcloud",
    "Switch view" : "切换视图",
    "Open Sidebar" : "打开侧边栏",
    "There are no vote options, add some in the options section of the right side bar." : "没有投票选项，请在右侧栏的选项部分中添加一些选项。",
    "There are no vote options. Maybe the owner did not provide some until now." : "没有投票选项。 所有者可能直到现在都没有提供。",
    "Public access" : "公开访问",
    "Hidden poll" : "隐藏的投票",
    "Error deleting poll." : "删除投票时出错。",
    "Error cloning poll." : "复制投票时出错。",
    "Invitation mail sent to %n." : "邀请邮件已发送至 %n。",
    "Error sending invitation mail to %n." : "发送邀请邮件到 %n 时出错。",
    "Access denied" : "访问被拒绝",
    "You are not allowed to view this poll or the poll does not exist." : "您无权查看此投票或者此投票不存在。",
    "You are not allowed to edit this poll or the poll does not exist." : "您无权编辑此投票或者此投票不存在。",
    "You are either not allowed to delete this poll or it doesn't exist." : "您无权删除此投票或此投票不存在。"
},"pluralForm" :"nplurals=1; plural=0;"
}